有冇師兄可以幫手解course hero

利申dse雞

俾$啦

咩嚟 未聽過

得一份想解
唔想比咗一個月用得一兩份

原來有啲咁嘅嘢 不過我都唔會用 睇落好麻煩

淘寶有 幾蚊一份